泊S位打頭入果班係咪以為自己揸緊鏟車？

得一個車位打頭入做乜鳩
個尾突哂出街
扭多五手架車都係突左四分一出黎
點解唔一早打尾入

因為手車廢囉，咁都唔明

就係唔明點解廢到咁囉
明明大部分人考車係泊S位
唔係一出街就乜都唔記得哂呀嘛

考車睇顏色睇marking，
出街邊有

其實諗返啲marking喺現實中代表咩唔得架咩
利申只係pass左乙部

考車無考s 位，只係考左t 字位

好肯定大把人唔識，
我教咁多人泊車個個都係要講解番考車既marking代表乜，
但我係考L位

其實可以入左三份之一位再抽番個頭出黎，
smart two 都唔會入到，
然後你車前車後幾多次泊靚都得。

左邊褲袋袋定封利是啦

正常都會入半架 廢時頂住後面
等後車過晒再慢慢泊

你岩，試過諗住打尾入
郁得慢已經俾dc9 呠到仆街

利伸: P牌練下都唔俾咩

睇你邊度練啦
揾食車多既街就咪搞。

有無打死火燈提人地你要泊先

如果有都要隊上去 咁佢都幾仆街

打頭入 剷上駁 就泊得到

打住慢慢移上去，後車頭入，點睇？

自動波先拍S位喎

油塘棍van笑而不語

所以老閪都入左半架先

俾著一手泊到個位又點，未泊到就俾人頭入搶左個位

我就唔清楚喇
呢世人淨係考過棍波

頭入半架車再扭返出嚟打斜，之後先再後入，後面點頂都阻你唔到

忠義街鈄路同澤安都係棍Van S位

多車後面一定頭入 之後慢慢chok
屌你一定未試過俾人偷位

識泊梗係拉手掣180度掟住入

正解
我都試過神早打晒死火燈，慢慢流前準備泊位，後邊架車都仲可以愈推愈埋
最後要我停定架車係到，佢先識慢慢倒返後少少
認真唔知係味想等我泊唔到佢自己泊

不過有時會用一用個頭入一入個停車格再轉返個車頭出少少先再後泊
一黎易泊啲，二黎比後車既指示再清楚啲

頭入係因為要搶位, 尤其後邊多車果時
你死火燈駛前少少準備倒後泊, 見到後車隊個頭入去死都唔走, 就明點解老虎蟹都頭入

頭入如果控制得好泊得快好多

考完唔知第2/3年先第一次揸返車
考車d野到揸果時都唔記得晒啦 仲邊會理考s定l位

有s位都唔敢泊
一塞住後面就唔好意思 求教學

B 柱去到前車車尾，扭盡軚然後車後見到後車全條BUMBER回直軚，A柱去到前車車頭再扭盡軚，搞掂。

係香港其實唔係好得
特別係左右兩邊都有死車嘅位,扭盡軚果下有機會掃頭

對，所以好少可一次就泊得好

你有係街同人爭錶位就明，架車入左先算之後先慢慢泊番好佢

係香港老虎蟹都隊個頭入去先
你永遠唔知後面有冇啲仆街會搶位

都係, 特別係條街唔係闊, 又唔想阻住後面, 通常都ZIP左半架車入去先, 等後面既車過左, 再慢慢出返去用尾入

另外, 就係怕比人一野插入黎搶位

多數係有車跟尾 咁就入住先
不過都會再泊返正

呢個我明呀
不過我泊黎泊去都係北區錶位多
邊個近/到先就邊個泊
未試過比人搶

我泊開西貢/ 旺角d 錶位，有d 仆街真係唔理你排隊話打尖就打尖，我都試過比條仆街打尖，好在佢揸前左想用尾入我直接頭入泊左個位佢

此為上策,上面條ON9 仔唔思想進步下得個吠字

其實我唔太明排錶位個文化係點
所以好多時要排 我都廢事等 直接走

等錶位係排你隔離一兩架車定係點?

經常性後入

通常打死火燈將慢車停到去同前面架車平排
入後波直到尾轆去到隔離部車既尾位
然後扭盡45度扭返直打斜入
左頭轆澤到條界就扭返好架車

利申冇試過比人搶位

通常都係排前後幾個車位咁，唔會成條街都比你排哂啦當然
上次係我已經停左係要泊個位後邊
人地架車一走佢就係後邊衝上來所以我先咁火，條友仲想落車屌9我，停到勁埋等我開唔到右邊門，我咪係左邊落車入錶

我就係奇怪 你講到佢揸前泊你位 我仲以為佢本身就係你前面排緊
原來後面隊入黎打尖咁鳩

入半架車係咩意思 有冇示意圖?

你啱

架架車唔同

半架係左右開半個半架，唔係前後分一半
即係2個轆入左格先，等後面d車走曬就可以扭番架車出黎
我習慣扭到側鏡啱啱望到後車車牌就回直入後波
之後扭番正架車就唔駛講啦
咁樣泊車有我認為有2個好處
1) 路窄時後波扭入格時個頭無咁易hi到路邊
2) 度定個位一定入到格

大致上理論係咁
巴打絲打自己再睇

實戰經驗係好睇第一手入成點，只要半架入到就可以慢慢調整